講真...早一星期前我仲覺得扔磚係好暴力

到今日~放火已經係完全支持
睇怕下星期條心理線可以去到燒狗屋都可以接受
至緊要記住唔好傷及平民就得

記住同身邊D和理非解釋下點解要用火
要宣揚
「面對過量武力，不公平執法
放火只係比佢地迫出黎既其中一個現象」

真